臺北 台北夜店 六月尾

有無巴絲组團？
應該wave或者等巴絲推介
Tg: ummaddme

upup距

呢個星期五？？

下星期二到臺北

Sad, 唔岩時間

諗住28號去

tg??

會唔會到時出到黎成班毒撚？

一齊lo

甘先有動力啊嘛

Upup距

見到d著波衫既阿叔落去un先好笑

今晚wave有無人一齊

我今晚去 加tg

樓主留tg

Wave啲女咩質素

7月6-10 有冇巴絲起台北 一齊組隊去